琴晚見公園有人鬼鬼祟祟

我就去睇下咩事 無啦啦比人打暈
醒返嗰時見到支針筒喺隔離

有冇巴打知咩事

比人灌藥先啱

Lin登仔俾人打暈晒，得我應到你

同病相憐
樽藥寫住 「APTX-4869」

陽萎針